有冇咩post係零負評

呢個

零正評應該有